唉屌，搭的士唔見咗個喼

是咁的
今日返工趕時間，拖住個喼搭的士，
擺咗喺車尾箱。
之後落車太趕唔記得攞返個喼，返轉頭睇架車已經走咗
都已經即刻打去馬路的事報失，

唉……唔見咗成喼工具要買過

請問我仲可以做啲咩？

上連登開post

開咗 仲有冇其他

報驚

驚已報

放心 隻的士狗見到個箱裡面D嘢唔值錢 實比返你

希望啦😭😭😭